Parallels Desktop問題

前幾日買左部m1 air，見到Parallels個網出左m1版，有雙12價，想問問大家應買永久授權定1年訂閱？謝謝各位🙏🙏🙏

邊度有...

November 10, 2020
Last updated on December 2, 2020

"However, virtual machines are an exception. It is important to note that currently available versions of Parallels® Desktop for Mac cannot run virtual machines on Mac with Apple M1 chip."

現時只有士炮方法行VM win10-arm & ubuntu-arm
利用Big Sur Virtualization.framework

我想有個桌面係用VPN connect remote desktop.
其他繼續用正常network 上網
我估M1 未可以自己 VM 多一個 big sur ?

未只能做多個 win10-arm & ubuntu-arm image

做到我就可以完全放棄wintel

為有等PD出了

不過我已完全放棄wintel了,用了M1 MBP之後~

如果你想玩VM
現在 qemu 已能用到系 M1 Cpu
可install 到 win10 arm / ubuntu
傳送門:

我有睇, 目前睇就算arms 版windows 同 ubuntu 個vpn client 都好舊, 未必用到.
vm 到 big sur, 我都仲可以裝 ipa 用